# Front prueba Teleperformance

Front end de la prueba tecnica para Teleperformance

El front end, de esta prueba esta desarrollado en Angular, para correr el proyecto
solo hay que introducir el comando npm install, el cual instalara todas las dependencias
y quedara listo el proyecto para correrlo.
